[扮工動物園] 可唔可以要凍唔要雨之星期三

攰~~

Joson

心灰已冷

我同你圍爐取暖算

係呢個令人絕望嘅動物園只有虎哥令人溫暖

我呢？

早晨

早

好sweet

冇你份

AHAAAAAAAAAAAAA~~~~~

ok
你地hehe
我去sheshe

哈姐姐

杯~~~~~~~~~~

皮皮妹
我地sheshe啦

福來村灣荃紅頂留名

冷冷清清

淒淒慘慘戚戚

各種空虛冷冷冷

冷冷雨wow wow~~~~~~~~~~~

鯨

杯哥
喉嚨痛咗好多日 點算好

睇醫生

搵人資助我睇醫生

毅進星 100

公司冇

冇 max claim 100only

咩公司, 幾時轉工

細公司 唔知轉咩好

年尾有冇bonus, 搵下工啦

bonus 雙糧都有
掛住溫qp 冇時間搵工

考完搵工啱啱好，可以跳一跳

我地一齊轉

加油

但最快都年半先考晒成個試

我哋應該唔同行

你又知

喺啊

原來咁耐, 但都轉一轉先

過黎我懷抱

我呢

來

抱實

佢嘅懷抱得我一個
你去虎叔度啦

你虎哥望住啦

好暖

小圈子

估唔到動物園裡會產生小圈子

費事阻住你2個又話我地小圈子

小圈子已經產生左

我對大家是一樣的

明明係你同虎叔圍爐
話冇我份
而家又話返我轉頭
男人真係好古惑啊

咪囉
明明一開始係佢地2個先
話我地小圈子嗚嗚

aha姐

邊到唔明阿杯哥

逐隻字都明但唔明成件事

佢扮傻中

小圈子杯

唔洗多講

圖都有埋 皮皮做到野

皮皮就係令我心灰已冷, 先令我同虎哥要圍爐取暖

最重要keep起啲罪証

又屈me

追返post都見唔到皮皮做左d咩令你心灰意冷 解釋下

我都未出現啊

要追琴日個post

有冇懶人包?

冇

昨天的帳就不要帶到今日好嗎 親

冇圖要負皮喎

都係你最好

而家d人好小氣

你?

小圈子杯
杯小圈子
小杯圈子
小圈杯子

虎哥

虎叔

咩事你地3個

圍爐加埋我得唔得
我幫你燒綿花糖啊

坐我大脾燒ok?

我太重

等我幫你分擔

點分擔
我比十公斤你幫我減啊

我3日都減左1kg

幫我

我果d 地獄式meet 脂

完